[突發]以後一俾犬圍/對峙解決方法

唱: 性 哈利路亞 性 哈利路亞 性 哈利路亞to the落
不斷洗鳩犬腦 等佢地個腦都係性 哈利路亞
嗰陣就係突圍好時機 ！
耶撚真係喺今次幫左好大忙！respect!

推！

一圍一出手就一人一棍啦